[1Q題]除左連狗外咩人最驚LIHKG摺埋?

係嗰班無高登acct既小學雞呀
我地回晒家佢地就要對住四bong牆食屎架喇

唔樂走啦😿

有人驚LIHKG摺, 冇人驚高登摺果下先恐怖